殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺

殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺
全部hr都要死
殺殺殺殺殺殺殺殺

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

準備同米蛇決戰未？

講好左

有條柒頭肯受我挑之後就到米已成炊